係澳門做律師係咪要識葡文？

最緊要識人，好過你識字

唔通識支那話咩，有冇見過上流社會用？
賤種先講支那話